期限6月22日，再唔理就6月23日再出黎

要求政府撒回惡法
要求釋放被捕人士
要求撒回612暴動定義

星期日一定係最多人出到黎嘅日子所以先set係星期六做期限
垃圾政府再唔回應就行動升級，三罷

贊成個日期就幫手推

推